{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65466&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉넘버25펜션"
    },
    "text": "この宿は江陵の海の近くに位置しています。 周辺には鏡浦海岸があり、徒歩0分で行くことができ、鏡浦湖までは徒歩29分かかります。 烏竹軒は車で9分かかります。 パーティー - ファミリールームは調理が可能で、その他には共用キッチンが利用できます。 入室は6:00から可能で、退室は22:00以降から可能です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 ルーフトップフォトゾーンと休憩スペースをご利用でき、レンタルは無料でご利用いただけます。 カフェテリアもご利用いただけますし、電子レンジも無料でご利用いただけます。 共用キッチンも利用可能で、駐車場は宿泊客に限り無料でご利用いただけます。 エレベーターもあり、バーベキュー施設もあります。 バーベキューは炭とグリルが含まれ、2名基準で10,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加されます。 ペットは入室できませんし、最大人数を超えると入室できません。 保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は江陵の海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海岸と鏡浦湖があります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦湖までの徒歩時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鏡浦湖までは徒歩29分かかります。"
        },
        {
            "question": "烏竹軒までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "烏竹軒までは車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能で、退室は22:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は駐車できますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿にはルーフトップフォトゾーンと休憩スペース、カフェテリア、共用キッチン、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは利用できます。炭とグリルが含まれ、2名基準で10,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 475
    }
}